有無覺得自己太過軟弱而做錯野既人 入黎講下野

自己唔夠勇氣 直接去講自己心內所想 怕得罪人 但傷害左人 好內疚

對人對事都係 一直拖延心態 唔肯直視 究竟幾時先可以直視呢個問題

有無巴打絲打試過拖延令到 好多事情惡化 到一發不可收拾 明明知道要一早就要做的事 但心態上就一路拖一路唔理 諗住會好 呢種係咪病?

我唔奢望你原諒同做番朋友 因為咁好自私

Sorry